有幾多人玩Remix OS

裝咗係usb然後插落notebook度玩
翻唔到轉頭
有啲咩apps必玩？

中國製 不了

聽日試下先

唔好用

不如用 android x86

我啱裝左佢落我七年前買既notebook到
standalone hard drive install
single OS

不過手指都係用番ubuntu算

裝過落部sp3度試，因為較唔到resolution ,所以放棄咗

見xda同github咁多人玩 比較有啲信心

邊忽唔好用？

我有部10年前notebook因為太舊裝唔到

有佢嗰舊細細個嘅盒仔
擺咗喺公司淨係睇cctv

唔夠ram?

intel rapl: driver does not support CPU family 6 model 23
撳咩都冇反應 等咗10分鐘就出翻去

唔記得quote睇翻#12

肯定無用錯64bit版本？

64同32都試埋 最後放棄咗 有部14年買嘅notebook可用

咁應該真係太舊了

VM mouse integration 有大 bug